星巴克，紙巾好好用又免費！

大家記得拎

仲有糖、飲管

Pacific coffee 係華潤.咪又益左共產黨

唔講都醒唔起